大家會點樣處理舊硬件？

見大數人都係擺左係屋企，收埋一二邊，其實應該拎去邊到回收？

二手區

hdd 留返
notebook ram 留起
sony notebook 唔捨得掉 絕版
acer. 拆ram hdd 樓下收賣佬
重有3部laptop

2.5 hdd 可以入外接盒，用黎擺下野都幾好用。

砌多部放左係廳

有張舊display擺左係到

無人收就富廢鐵

當

集齊一套砌部home

拆哂D CHIPS 出泥,
MARK番號碼
入好, 收藏
中秋泥番出泥煲臘

泥你老母
字都唔撚識寫
屌你老母

咁都要屌
除左痴撚線, 我都唔知話你咩好

不嬲都屌錯字架啦

屌還屌, 係咪一定要老母先
你無呀媽咩,
我老母今日生日,
送咁大禮呀,

唔差在啦
屌你老母

CHILD 登

same
留左部vaio唔捨得掉

笑撚死
自己寫錯字唔認就話child 登
連登俾人話child 登咪就係因為你哩啲on9仔囉

係呀？伯母好嘛？

舊時代既VAIO 絕大多數都係MIJ
好撚好J
當年重係學生買唔起
依家想買都未必係MIJ

返正題
我都有部差唔多10年既laptop
其實真係得隻HDD有用
其他果啲, 就算係RAM, 又會有幾可用得返
反而個Mon可能可以改裝做external display
不過就要上網睇下可以點搞

係幾J，當其他廠用緊垃圾TN panel，vaio d mon 真係好高質。
但印象中散熱唔係幾好，風扇好嘈。

有無人有i3 主機放？
I3 3220咁上下

燒左佢

e3 1230+b75m-d3h+4gb x2 ddr3+rx470 4gb岩唔岩洗 $1200
tg@xy2018

e3 1230v2?